[秘撈/搵錢] 秘撈討論正式進場

我本身都有正職 但正職Contract寫明唔可以秘撈
但都想搵多D收入 最怕比公司知

所以想問下各巴打 打多份工 報強姦金同報稅
咁基金公司同稅局咪會知?

會唔會SD多份野去我公司 咁咪大撚獲
求秘撈有心得既巴打多多解答

都歡迎各位討論R緊咩秘撈 / 搵錢方法 圍爐取下暖

咁早無人開登

渣的士

有冇工介紹

渣的士算唔算自顧人士 洗唔洗報稅

有無咩想做先

唔洗

姐係只要無人報串 就安安樂樂?

唔洗休息? 定放假渣足全日咁

乖乖地交足稅 唔好諗逃稅
基本上稅局都唔會搞你啦

唔該巴打解答

夜晚炒散現金場

邊度可以搵到相關資訊啊巴打 介唔介意SHARE下

放假全日 一更剩袋千零

出現金，做保安
好處 hea